玩lol個陣係咁斷線 求救

部機平時用就無問題，但打lol個陣每隔5至8分鐘就會斷線，問過啲朋友咩事都唔知咩
有無人幫到我

玩支那game係咁架啦

唔好用有線寬頻

我用hkbn 嫁 lol斷線個陣我上網都無問題 但佢就係咁keep住斷

Garena問題

其他game有冇同樣情況，冇嘅話就係garena問題，del game同時將garena delete埋，記住del得乾乾淨淨，唔好有garena 既 file 淨，再重down